[又係蜂]屋企門口有蜂起竇 點算

收工返屋企 見到門口有隻非蜜蜂類既蜂係度起緊竇 成個蓮蓬仔咁唔直接放圖 好恐怖

我電話影得唔好 隻野個腹部黑黃間 翼好似黑黑地 見到好似係好尻深既深紅色 影果陣得佢一隻係度搞緊個巢 個巢唔係好大 應該係起緊無耐
唉屌點算好

利申外國 無得叫漁農署果d

追追下隔離巴打果個post 點知就輪到我

外國容易啦

用Flame thrower

電蚊拍 殺蟲水

間屋唔係我 我租 燒著屋我要賠

外國冇得搵人整咩

無見到呢邊有得賣 有無加州撚知邊度電蚊拍賣

唔知邊度有 我要搵屋主傾

Call 埋佢啲兄弟嚟整12道蜂味